如果娶到soojin(珍珍）呢種咁完美既女人做老婆人生仲有咩遺憾

唱歌好聽跳舞好睇仲要煮野食咁叻
份人溫柔性感體貼傲嬌唔講以為漫畫到走出黎
娶到佢其實五大訴求爭取唔到都ok..

醜
拉

印度佬識條春咩

娶唔到seulgi

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

我只想要swoon...

其實個樣都唔差啦 我幾鍾意睇佢跳舞

有珍珍夠啦

個樣係kpop黎講都有top6

everglow班小姐姐正啲...

老實講佢真係幾正

我娶咗seulgi啦

舒華條女嚟㗎喎

舒華咪又係我條女

林鄭都係你條女

不相伯仲啦

如果係seokjin嘅話仲可以考慮，但呢件不了

佢跳舞條腰好扭得

唔係啦 珍珍吊打

jm9 講緊soojin啊

seokjin我私有化左

譚小環

夜晚訓係隔離比佢nanana仲訓唔訓得著？

幾正

咁都上熱門

Blocked

娶佢不如幫護琦手拎香港身份証好過..

影得靚過佢平時啲相

我畀咗張身份証弟弟了...

想要民主自由嘅全部同我入嚟

好彩你呢D廢物連女都唔會有

幾靚喎

冇衝突的

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

每日18:00 工展會

幾靚

駁唔刀....

你老味
最後個句食屎

睇我個名

咪ff啦

拉

屌 咁都上熱門
條女個雙眼皮割得太明顯 淡妝唔化妝一定唔見得人
跳舞同舞台魅力幾好 但唔靚

咚各各芽口

唔好意思你幸唔到

我屌你老母

係咪有咩5會🤔

垃圾

拉

好普通

Minnie呢個look好得喎

愈睇愈正法唔法國公司將佢塑造到好似泫雅咁？

其實呢…10個韓妹9個整容

米妮淡妝係幾屈下

依家超越左了

佢咪剩低果個..

至少仲有3個無

Block

美顔好勁 好膠

小娟一定無

收皮

咩2c

彩演都係純天然美女